有無人好愛一個女仔 但係唔想同佢一齊

有一個由小學一齊玩到而家廿幾歲既女仔
曾經試過一齊但係唔成功

Asso讀完書出左黎做野
早兩年同另一個姐姐拍左一年拖
個姐姐教識我好多野
令我做人處事成熟左好多
散左之後無耐同個女仔一齊玩
唱吓K睇吓戲
我好中意見到佢開心
但係唔知點解已經無左果種想同佢一齊既感覺
人無人都係咁？

預祝中秋節快樂🎑
Sorry for 1999

Er 升到好似親人咁？

唔敢追佢
驚自己性格令佢難受
冇條件俾好既生活佢
唔想heart break多一次
保持好朋友關係大慨都心滿意足

幾好ar~知道自己位置就得 ！最怕大家的期望有落差~

可能做一次愛會比較好

又或者覺得自己條件不可能吸引對方

講到尾都係自卑

啱呀

我自己係一個有要求既人
我自己有進步既同時
都好想另一半會有某方面既進步

可惜個女仔就係果種得過且過既人
以前玩埋一齊果時係咁做D野好似想Push會進步咁
但係整到佢唔開心
我就無再繼續了

可能掛
我唔肯定

My ex.
親人但唔夾